[娛百狼人殺]邱鋒澤x五堅情 2020.08.14台北演唱會討論專區

今晚娛百狼人殺12人局石像鬼+守墓人
歡迎到影視台原po盡情瘋狂覆盤
叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(90)

這裏是台北Legacy演唱會一晚限定專區

留名
永遠跟隨茶茶

留名

睇下爆唔爆到po

留名
Thank you茶茶

lm

狼殺直播&覆盤→
叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(90)

Lm

LM

留名留名

留名
我今晚長駐呢度

今晚想睇娛百帶隊會幾多人去

靠你了, 尋日D片好正

幾想睇好似上次晉仔咁樣影住VIP席嘅直播

留名
我都準備咗ipad雙開

影呼呼

澤仔老婆留名

想睇九澤係台上合唱
台下前仼晉嘅反應

我呼：

預言家開始

佢慣啦 唔會好似九叔咁爆狼

今晚不得了

但其實今日重要的人去左後台Standby?!
VIP席係咪得番卜心

暫時係得卜心有po

越聽越鍾意預言家

全程五堅陪住開記者會, 團寵到

覺得今晚專心唔到睇12人局
我stay喺度算

我都係咁話 遲啲追返算

呼呼: 為左唔好玩兩個鐘手機
等我差唔多完場先入去影一兩段片放限動打卡先

我都係咁話
12人局遲啲先

如果我是你

遊走兩邊 對娛百冇乜期待 呢個嘉賓陣容都係輕鬆睇吓人算

會盡力游走兩邊

正呀

我都係 我等咗以辰好耐
但會一路睇一路mon po

一開左新po個邊無左人

無封印呢首真係太好
合唱和音超好聽

D應援好正

狼殺未開始啊嘛
唔緊要啦

正nplm

12人局慢慢睇都未遲

認同！！支持澤仔緊要啲！！

呢首真係好正

九哥仲玩緊Ig po story 咁唔專心嘅

你們的呼呼到底有無去

我呼就到㗎啦

孚嘅工作量都好大吓
彈結他 打鼓 仲要夾新嘅歌

有啦 等佢碌完挨豬就會po story 嫁啦

和音又係佢
真係抵請啦乜都做曬

孚啲和音真係好正

孚一個頂十個

九叔出黎就打個卡之後就繼續㩒電話

真係好抵
作詞又勁高效率
玩game又強

作詞 編舞 mv劇本又佢好萬能

最後10分鐘到都叫到左丫

好想睇現場
好想睇演唱會呀

點解呢度都會收負皮？

五堅情應該係壓軸

壓軸就最好 等我睇埋12人局先

呢首真係好好睇
仲要曲詞都係澤仔包辦

成日話阿采遇到原音好幸運 原音遇到阿采其實都一樣好幸運

暐弘都係結他打鼓keyboard

對大家都有價值

呢度仲多負皮啦
鋒澤演唱會PO咼

唔知點解一講阿孚就會收負皮邊個咁得閒

見暐弘打打下鼓
然後有幾首又去彈keyboard
請多一個樂手真係咁貴咩

阿孚真係好得人鍾意點解要負皮佢

毒唯成咁呀
晉仔po講阿孚收負都理解
依家原音成發呀

已經慣左講親一定收負皮

入原音都要多才多藝請個keyboard有咁難咩

不過硬係覺得心緹唔啱佢
外型係幾襯 但心緹好似成日換畫 睇佢IG又上山下海咁 好活潑
同澤仔啲毒撚性格唔係好夾

覺得唔係錢既問題
可能澤仔係想原音家庭同佢一齊係台上表演

睇啱啱娛百條彩排片
婁個髮色唔好睇

大把啦
當日采噥投票其實阿采得11票

但可以鐵三角+另外樂手
依家所有歌都只能有4個樂器(?)

煩煩到咗 集氣等呼呼

煩煩都有去

我都覺得唔關錢事
但某程度上係澤仔太依賴暐弘

今日有冇唱分開的學問

牙煩去睇婁
牙呼去睇九

呼澤

煩呼真係一對嚟

最衰國際荳去咗旅行 如果唔係就凡呼荳鐵三角一齊喺今日出現

可惜荳唔係今日
爭D有凡呼荳同框大糖

凡呼荳無同場好可惜

讚啦！！

真係好想有張煩荳呼同台

澤呼 采呼

你個名

點算我未開波先興奮依家已經好撚攰

起碼仲有半個鐘先有五堅情

斷訊！

狼殺開波～
考驗大家multitasking能力～

放棄狼殺 專心J澤

睇卜心ig

好忙依家2個post係咁refresh

雙人先係路

睇尋晚嗰啲真係想死
乜都單人版

又有晉澤

晉仔有出黎唱斷訊呀

合唱真係好正

Wow~wow~wowow

尋日嗰場真係喊出嚟

晉澤合唱真係

琴晚係毒唯專場

斷訊！晉仔係咪終於唱岩

感動落淚

痴線今場會唔會太抵
五堅合體演唱會rehearsal

終於唔洗剩下澤仔自問自答

誰為愛受傷 誰為愛逃亡
唔知佢上次唱錯之後 有冇比澤仔話

有冇攬攬先

今場真係好正

呼哈

真！一次過睇曬五堅+孚

點解我地無得去台北
好想係現場呀

上次fans唱個段係唱岩 反而晉仔
和音好正呀

偉晉即刻repost左斷訊story 快到

再度呼哈

Repost話再度呼哈

仲話呼哈成功

再！度！呼！哈！

一落台就J返呼哈嘅瞬間

激死九叔

九叔快d上黎合唱番幾首

律師信

可能後台解決

嘉賓為爭寵竟在後台大打出手

又要跪啦

幾時先聽到斷訊live

想喊

一陣到九叔唱完出十個story
老夫老妻不需要呼哈

九叔：今次要跪一日

唔知睇邊邊好

好彩已經睇左琴日嗰集狼殺

卜心爸媽上台啦

那曾經

今晚09係咪會不停上台合唱

想同佢地尖叫埋一份

好正好想聽現場

天亮天黑那曾經九叔成最大贏家

痴線個背景直接教堂 還在呼哈輸了啦
許文強去搶婚啦

仲有絕對發言 歌量屌打晉妹

好想親眼見到佢地合唱

鬥邊個story多

晉仔衫都除埋

係 個背景CLS

尋晚一個人唱都係教堂呀

好想去睇
點解我仲係香港

本身已經睇緊 oh my noo

我都喺5堅、卜心 啲IG story睇到咋

希望娛百可以剪長啲

九叔帶曬一家大細去撐澤仔

晉仔真係會害死小賴

我覆錯po

捕捉第一個覆錯嘅人

佢兩個又做咩

笑死

狼殺 我未睇呀

係 對唔住我覆錯po
太順手

琴日啲人應該真係會好嬲
好想係現場

笑死 仲哂伏

斷訊真係好正

呼姐 睇住佢地喺台上唱i want you to stay有咩感受

淨係睇story已經好興奮 係現場既話應該會尖叫

09仲要有跳到舞

正宮好大方咁po story
仲有心心添

正宮嘅大氣

兵變！

個心心......假到

又☺️☺️又心心 假到震

佢個心特別假

點解煩煩會企咁前
呢個係後台位定咩黎

兵變

點解呼姐企咁遠 佢企咁近

可能陪婁行去後台順便行出嚟影下story

你卻用這種方式來反駁～！

牙煩應該衝咗去前面？

佢應該準備影婁婁
攝影師位

一齊打牆好撚正

梁先生都有去

好想睇live

好正啊屌

呼呼淨係影09

語噥有去！

語噥都有去

語濃都有去

今晚好多人嚟左

連燈真係唔講得笑

All day背景好正 好可愛

All day

真係燈到你唔信

唱All Day了

好開心睇到咁熱鬧 本身仲驚澤仔毒撚無人撐場

結果個個都黎曬

凡凡企到咁前既

證明心緹大家燈得唔夠用力 ～
高雄場大家請加油

係咪專登上前影婁
明明前幾個story仲係後面

啲燈力真係大到

我覺得如果查個毛唔黎 凡凡應該未必會出現

心緹應該呢世都燈唔到

隔離都推得好快

次次提完燈心緹都無人想燈
因為no one cares心緹

大家都知唔會燈到

唔得閒推呢邊 好緊張

小賴Q&A下集又出咗
唔知睇得邊樣

係咪唱完啦？ 見凡凡 ig直擊緊後台訪問

仲有二年八班痴線忙到嘔

好忙 Fengze TV仲未睇

唱完了

大合照

好warm

琳坦 思佳都有去
澤仔今日應該好開心
本身組四堅係因為一個梗
估唔到咁多人支持

思佳姐都有去

屌 琴日個張大合照 5人

思佳姐都去, 好明顯俾面9哥

速食愛情FANS在此

有冇那曾經片

好少見晉仔大炒車

見到佢地都好開心 all day唱到尾嗰陣大家都好Enjoy咁開緊Party咁
到最後ending pose真係好似個大家庭咁好Warm

掛住show左臉然後炒車

Ending pose真係好warm

第一張係咪眨緊眼

台灣IU踩1001

澤仔個樣係咪唔想影

出現了 澤呼

好唔情願好累咁呼呼句caption係咪呷緊醋

居然有新po

澤仔個樣
我呼仲要：你們真的蠻配

佢講咩野都係反話咁

假笑

好想知道佢哋慶功有邊個

我都想講

澤呼

澤仔笑唔出

澤仔內心OS：影完未啊

頭先睇完狼殺 依家終於追哂d story 同片
我仲有二年八班未睇

OS:扮咩大方

仲有鋒澤TV都未睇今晚忙到

金水

輪住出黎好正

等抱抱gif

卜心

平反一下
孚今日咁著真係好靚

索爆

見到ig句caption都知咩事啦

鋒澤揸機唔矇啦

澤仔對眼咩事好大黑眼圈咁

好忙 兩邊都要追post

是咪得我覺得第四張梁生個樣最weird

Feel到佢好攰 琴日好似都簽碟簽到12點

最尷尬係第4張

梁先生咁威入到後台

頂, 咁實唔會一齊去慶功宴啦, 邊會等咁耐

就係
我睇過最貴韓藝人CON, 駛左我4千5港紙一場

五堅啲圖全部佢畫一定有得入啦
仲要演唱會都有用佢啲畫

All Day Tee嘅Sales應該都會分帳比梁生？

點解彩排仲好地地
正式個時就搞成咁

嘩，呢個一定係硬食黃牛
睇一次夠去一次台灣

完娛條片仲長過娛百

啱啱扣扣先話彩排仲好地地

有冇人識讀唇抱個一刻九叔up緊乜

「要抱一下？」？
越睇越尷 到底有幾唔想有身體接觸

睇返高清片先知九叔真係唱得好落力
兵變蓋過唒其他人把聲咁濟

到底 佢地私底下發生左咩事
晉仔音樂會大呼哈之後發生嘅

好奇怪呀
點解阿澤成個樣要鼓起勇氣先去抱,然後九叔真係好驚訝??點解你哋兩個反應咁奇怪呀??點解你哋兄弟之間要抱一下都咁難呀??
點解小明跑得快過火車呀?

搭個膊頭都奇奇怪怪咁

未見過佢地咁尷尬

成件事好尷尬咁

咁僵硬

佢話「你們應該不會介意嗎」，會唔會係驚左09既黑粉
定係我諗得太簡單

因為呼呼喺度監場？

WHYYYYYYYYYYYYYYYYY

我聽到呢句都有咁諗過
班私生飯咁憎09 澤仔可能唔想佢地再黑09掛
我9估架咋

原來琳坦今日有去

或者可能佢哋係前面鳩叫黑09但我哋聽唔到

九婁仲自然過澤九

係 今晚唯一糖 但感覺好似生疏左

好唔習慣
今晚個心好空虛嘅感覺

兵變嗰陣連澤賴都拖晒手啦

最搞笑我仲係睇台灣場既韓國藝人尾場食咁貴飛
條黃牛婆仲係一個香港人, 我Diu

好奇怪呀,點解今日會瘋狂澤賴
訪問又話自己同小賴一齊
打槍九叔??自己打槍自己尋晚表白??

真係成頭黑人問號

連登視覺同普通人視角真係差好遠
如果唔係你哋咁講 我半個鐘入嚟一次睇po
我一定覺得佢哋好sweet

想點呀條友

睇字都feel到尷尬

會唔會真係啲私生飯係台下鳩叫，先搞到佢哋尷尷尬尬咁
明明係婁concert唱天黑個陣好sweet

我都覺 唔知點解唱得特別大聲 特別落力
以為佢好high
但係睇返九澤兩個奇奇怪怪
搞到我都r晒頭

真兄弟就應該係咁 九澤今晚掂下都唔得咁

好尷尬啊

九叔今晚真係出盡力唱

終於有張鋒澤企中間
東區志鈴當然都要企中間

雖然最怪係阿澤,但係九叔同阿澤抱個下,我唔明點解係拍佢背點解要安慰式抱法??
啫係其實阿澤俾九叔打槍??九呼萬歲??

09又搭婁shoulder

我覺得當我哋亂諗個陣要等side大出嚟正下視角
唔係又好似上次咁帶錯風向
雖然好似係side大提出

九叔今晚真係唱得好好
加埋唱左成六首歌都無唱錯歌詞
但點解咁尷

速食rap 最後一句唱錯咗
但係真係剩係唱錯呢句
邊個話佢唱live唔掂

可能今日行認真唱歌路線啫

你仲未訓

六叔幾時將依段感情盤一盤,正宮二奶都走晒心無得再諗住享齊人之福

六叔自己先係走心得最勁個個
佢仲可以點盤

叫鄧兆尊幫手覆盤

你哋個個做咩mon住我幾時瞓
明明阿茶時差早我哋一粒鐘先係要問個個

我都話飲左espresso double shot黎惗住今晚開turbo食九澤糖
怎料！！！

淨係得sideside mon住你

最屈機係
佢呢個失智老人居然記得絕對發炎歌詞

我都想講反正阿澤無一句係記得

佢清唱得好好聽

澤仔都唱錯九叔唱啱晒
反正你說的是絕對發言

屌我一路睇yt一路碌依個post 突然見到鄧兆尊笑到mask都甩

你日日都3, 4點都未訓, 日日都食唔到麥記早餐
唔好俾我踢爆你咼!

你係咪莊莊
點解大家改晒名

大隊長你都係3，4點未訓既人 我深夜上親水都見到你

重點係首歌新到2個都諗唔起點唱
係fans唱
仲要九叔諗起先

明明你哋全部都係唔瞓覺嘅人

唔係我仲有邊個
呢度有幾多個采子Fans丫

係 靠莊采兩個字認到 頭先先話佢永不分離

原來搬左過黎
係隔離po追極都唔見講牙澤

呀呀sorrr 我係咪應該置頂多次

要 個邊都有人問今晚唔見大家傾5堅情

佢地今晚認真討論狼殺 邊敢阻住
過左黎幾好啊

隔離po都多咗啲好耐無出現過嘅巴絲

同埋兩邊一齊講嘅話 開92 93都唔夠

其實如果之後狼人殺高水準 如果真係有 都可能要分post傾

唔識down ig相
有冇人有偉晉ig張ending pose相
好靚好warm

頭先去錯咗個邊

咁至少兩個月都唔使分開po暫時都再無12人局

係
不過而家娛百D局大多數垃圾, 幾個星期都未必有一局值得爆PO傾
分開左又驚果便水靜河飛

有排追 慢慢睇先

其實係咪真係要分post，見有啲人話見我地講太多五堅搞到少左上水

星期一就係呀
一集完

我自己通常睇佢fb有冇Po
有就係fb save photo算

我頭先都追咗勁耐
狼殺應該都討論得7788

不過其實一有高質局就會講多咗
但娛百又唔係次次都係高質局
真係驚分咗之後冇人喺嗰邊講嘢

淨係演唱會都一晚半個post多啲 今晚唔分開真係好難追post

謝高高
down嚟玩下先
之前懶得搵
所以成日上嚟連登偷相偷gif

九叔個眼神好憂鬱

多謝高高
我通常cap ig圖再cut

係 佢話呢到好多迷妹絲打傾五堅情 我都認左自己係

係
分, 我自己冇問題
我都係講呢D八卦野多過狼殺好多既人
我都係驚分咗之後冇人喺嗰邊講嘢
咁就搞到成件事好怪, 好唔知點咁

當然鍾意傾狼殺既巴絲讚成分, 我都同意既

但狼殺今時唔同往日
佢哋都有講近排啲局無乜好討論先少咗上水
再分嘅話會好靜

我見個po推得快以為因為牙澤
睇左幾頁都仲講緊你地嘅偶像荳上警

我淨係講佢都差唔多講咗十幾次

一係搞個投票？睇下之後分唔分post ?

我一定要DL原相
阿采D IG相咁正
如果用Desktop/ipad , chrome其實有個extension
downloader for instagram之類名, 我而家用Chrome睇ig
見到咩相, 左上角有個制俾我直接dl

最近應該有4個post都係講凡呼荳

呢個app真心幾好用
我之前都會 但硬係會覺得好濛

我平時就咁cap圖

承認吧, 你己被國際荳捕獲左你個心了

但ig 原圖好似都係壓縮咗先？
覺得澤仔呢兩場啲相勁靚所以都想download

五堅情+凡呼荳 真係夠哂做

睇完狼殺過黎食下糖先

po多次, 可以用呢個網

其實係今日咁奇蹟地高質局撞五堅event啫
平時唔可能出現兩個話題一齊爆

D糖唔好食

好過cap圖架乍
本身ig d相resolution都唔高
同埋仲有片, 佢地ig story同ig d片都要dl架嘛

我睇完狼殺過嚟 成口玻璃渣

諗住食九澤糖 點解會見到鋒澤同09咁尷尬 希望係我盤錯

滿心歡喜咁入嚟 俾啲咁嘅嘢我睇

我錯了

牙孚會唔會太癲
打完鼓下一首調位彈吉他
好chur

原音個個都多才多藝

孚今日好靚

入左少林寺咁
真係乜都會學到, 幾好

個個都身兼幾職
瑋弘都係打打下鼓去彈琴

真係索到痴線

澤仔簽咗個好好嘅藝人
采子跟咗個好好嘅老闆

真心好正呀狂望佢大脾

越黎越鍾意采子
想講佢想溝女應該都溝到

更大嘅舞台
究竟我地會唔會可以見證得到

一定見証唔到

小巨蛋希望5年內可以見到

無可能

好想見佢地

我地一定唔會見到
我地淨係可以望住台妹台仔睇

所以好希望
真係搵個人教下佢著衫Style同埋麻煩造型師唔好搞亂檔
明明可以著到又索又後生又好睇
但平時出job, 10次有8次造型都係好麻麻

好想望

佢溝女仲似乎幾叻
撩女仔手段有一手

救命阿孚今日好正
佢又係越嚟越靚

我j唔落采子佢外表太純

其實後生就贏晒
搞得太多反而fail
咁樣仲正過尋日啦

真啊 真過尋日好多

尋日個妝麻麻

係女都覺得佢今日好索
條腿好J到

又直又長好很正

丸子頭+閃粉
黑歷史

對比起荳呼凡去到接近三十歲先扮可愛
阿孚應該趁後生就做返後生嘅造型
其實佢ig profile個髮型真係好靚

暫時都係小波浪, 長直, 馬尾, 呢D簡單髮型最適合佢
試其他髮型都係出事多

豬西荳荳幾時收皮
抽狼王就打倒勾 抽石像就跳預
又醜樣又亂玩仲要玩得咁差真係惡頂

叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(91)

hi巴打 上面link係狼殺討論區 依家都傾到豬西荳荳話題

笑左

佢有喺嗰邊講一樣嘅嘢

估計今日東區志鈴同娛百班人應該都唔會去慶功宴啦
得晉賴會等原音幾粒鐘架者

唔係同一個人嚟㗎咩

係
睇嚟真係好憎荳姐

記得佢之前已經有鬧過啲類似嘅嘢

me親善大使

茶茶點解兩邊都追咁貼咁勁

覆錯左邊

兩邊都半晚爆post好誇張

都要開定新post
2邊都就爆

唔理OLD唔OLD NEWS 見到東區志鈴只post斷訊有啲搞笑

做咩突然失晒控
想問下有無人需要setlist？

原來佢就係娛晉九澤黑嘅幕後主謀

呢段笑死我

唔知頭先有無呢個
都播左幾多歌

其實唱完天黑澤仔好似已經蓄勢待發想去抱抱 點解要hold咁耐同好似喺台下到搵嘢咁 同埋九叔好似係唔知fans嗌緊咩 見鋒澤衝過去先知 喔抱一下

應該係效果等台下起哄先抱咁 但突然定格有點尷

追咗好耐先追完呢個po

睇返五堅All Day真係warm
呢邊爆PO係咪會直接返去正PO 唔會再開？

是

真係正，五堅情
連男既都鍾意睇佢地
娛百冇左小豬同愷樂，改左五堅情同狼人殺女神做主軸，反而好睇左

爆po之前返到入嚟

就爆po
byebye 啦各位預言家
正po 見

雖然好睇左，但view數跌得好勁

係 但點稱呼你好 閪閪定化化